[
    {
        "question": "Как объявить переменную в JavaScript?",
        "answers": [
            "let название",
            "variable название",
            "int название"
        ],
        "correctIndex": 0
    },
    {
        "question": "Какой метод используется для вывода информации в консоль?",
        "answers": [
            "console.print();",
            "console.cout();",
            "console.log();"
        ],
        "correctIndex": 2
    },
    {
        "question": "Как правильно создать функцию в JavaScript?",
        "answers": [
            "function = myFunction() {};",
            "function myFunction() {};",
            "create function myFunction() {};"
        ],
        "correctIndex": 1
    },
    {
        "question": "Какие скобки используются для создания массива?",
        "answers": [
            "()",
            "{}",
            "[]"
        ],
        "correctIndex": 2
    },
    {
        "question": "Что такое DOM в контексте JavaScript?",
        "answers": [
            "Document Object Model",
            "Data Object Model",
            "Design Object Model"
        ],
        "correctIndex": 0
    },
    {
        "question": "Как добавить элемент в конец массива в JavaScript?",
        "answers": [
            "array.add(element);",
            "array.push(element);",
            "array.append(element);"
        ],
        "correctIndex": 1
    },
    {
        "question": "Как проверить тип переменной в JavaScript?",
        "answers": [
            "typeof название;",
            "название.type();",
            "typeOf(название);"
        ],
        "correctIndex": 2
    },
    {
        "question": "Какие операторы используются для сравнения значений и их типов?",
        "answers": [
            "== и !=",
            "= и !==",
            "=== и !=="
        ],
        "correctIndex": 2
    },
    {
        "question": "Какой метод используется для изменения стиля элемента в JavaScript?",
        "answers": [
            "style.setProperty()",
            "modifyStyle()",
            "styleChange()"
        ],
        "correctIndex": 2
    },
    {
        "question": "Какой метод используется для удаления элемента из массива по его индексу в JavaScript?",
        "answers": [
            "splice()",
            "deleteAt()",
            "remove()"
        ],
        "correctIndex": 0
    },
    {
        "question": "Какие методы используются для добавления и удаления класса у элемента в JavaScript?",
        "answers": [
            "appendClass() и deleteClass()",
            "addClass() и removeClass()",
            "setClass() и clearClass()"
        ],
        "correctIndex": 1
    }
]